有冇人HKTVmall app唔見咗個comment位？

頭先㩒入去都仲見到而家想睇人哋啲評論發現成舊冇咗

一樣，不過早排都試過消失左，我估有bug，等聽朝再睇下會唔會出現返

Thanks

真係㗎
我尋日先買完個電烤盤🥺

想買飛機杯但冇人comment